有冇人覺得黑暗模式太暗？

建議用番hkg+既藍色底
開黑暗模式睇到眼殘

用緊白色

暗到成日㩒錯

慣左topic係上面
user名係下面

但係白色底又好似太白

硬係有d唔知想點既感覺

整個綠色底護眼模式俾你

Agger. 背景整啲深色既顏色會好睇啲

x2